點解咁多on9仔以為可以係dse口試玩9其他人

重考的選擇

若考生的口試表現受到程序上、技術上或人為錯誤的影響，或因口試的錄影
質素不理想導致考生的表現未能得到重新評核，考生或會獲選擇重考口試的
機會，由於分數調整並不適用於口試，考評局會安排考生在另一時段重考，
而重考的分數會取代原有分數。然而，考生並非強制參與這一類重考。

詳見公開考試異常事件

玩鳩完第一批之後申請重考

重考嗰陣補多句：走？我睇你走得去邊！